識同曖昧左幾個月, 好似已經淡同無咩feel....

識同曖昧左幾個月, 好似已經淡同無咩feel...
其實係咪我問題定正常? 本身佢唔算係我鍾意開既類型

但完全唔聯絡佢就有小小掛住佢既feel?
到底即我係咪鍾意佢定係太寂寞同習慣在呢個人咋?

曖昧得多 日久生情啫

但我想像唔到自己有kiss 佢既衝動? ;( 佢樣okay, 但唔算係我鍾意個type

宜家好亂, 話係朋友, 又好似唔係

好似好衰....

你試下再一段時間再唔搵佢 睇下仲有冇呢啲感覺

加油